獅子狗PR

呢啲公司因為你出一個抽水post就無理解僱 不了
祝你快啲搵到新工 良心老闆

雖然好鐘意食吉邊

根！

Not me

肩肩都唔知
有名你叫廢中廢老 垃圾藍屎